連登仔開始分唔到：黎明 vs 開花

兩者之間大同小異，係有少許分別。
一樣嘅地方在於可能包含rb，有對家郁手就神獸
但主要目標係有少少唔同。

或者咁睇，黎明行動只係開花嘅其中一部份，你可以選擇唔幫人罷工（黎明）為主軸，但其他行動照做。

黎明-以阻人返工為主要目標（被罷工）
開花-平常發夢 （範圍比較闊）

今次仲要包埋封關
仲有今次因為命仔緊要下主流民意甚至九成幾嘅人都係支持封關
呢件事之後隨時拉攏到部份blue c
而開花嘅畫面事實上有機會嚇到部份中國人唔敢落嚟住

唔係之前點解會咁靜

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

千奇唔好去各區建築物集會

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

千祈唔好阻人返工